Główny folder z grą- GrandBattle
Twórca- Andrzej Szablewski
Bazowany na grach serii xcom.
Prototyp napisany na Unity z paroma assetami graficznymi
Porusznie za pomocą kliknięć myszki. Używa grafów do pathfindingu.


Projekt nieukończony, niekontynuowany, porzucony.
    Example code:
    
    
   ````
 void RekuOnDictionary(int _previuskey,int _activekey,byte steps)//RECURIOSN!!!
    {
        
        Data.SquareInGame _temp = _dataAcc.MapStack[_activekey];
       
        if (_temp.Steps < steps)
        {
            if(_temp.MoveSqarePossed==false)
            {
                _temporalGameObject = _squareRecycler.transform.GetChild(0).gameObject;
                _temporalGameObject.transform.SetParent(_stackOfVisibleSquere.transform);
                _temporalGameObject.transform.position = new Vector3((_activekey - _dataAcc.Ultramuch) / _dataAcc.VeryMuch, (_activekey % _dataAcc.VeryMuch) / _dataAcc.Much + 0.1f, _activekey % _dataAcc.Much);
            }

            _temp.Steps = steps;
            _temp.Previus = _previuskey;
            _temp.MoveSqarePossed = true;
            _dataAcc.MapStack[_activekey] = _temp;
            if (!__stackOfUniqueKeys.ContainsKey(_activekey))
            {
                __stackOfUniqueKeys.Add(_activekey, 0);
          _stackOfKeys.Add(_activekey);
            }
            steps--;
            if (steps > 0)
            {
                for (int i = 0; i < _temp.NeighborsProbablyFree.Count; i++)
                {
                    
                    if (_temp.NeighborsProbablyFree[i] != _previuskey && _dataAcc.MapStack[_temp.NeighborsProbablyFree[i]].Steps < steps
                        && _dataAcc.MapStack[_temp.NeighborsProbablyFree[i]].TypeOfObject==Data.BlockType.Empty)
                    {
                      RekuOnDictionary(_activekey, _temp.NeighborsProbablyFree[i], steps);
                    }
                }
            }
        }
    }
```

    '
